有冇rfid銀包推介？

就快換證，求推介

herschel有出rfid銀包，再加錫紙包住張鳩證

睇吓先

買張卡咪得洗乜買銀包

一直都有搵
純分享: